【核彈】831失蹤義士與黃婆婆

大家當焦點放係831失蹤義士嘅時候，本來已經有嘅核彈就係黃婆婆失左蹤，黃婆婆企幾前，見過佢幾多次大家知，自黃婆被狗拘捕之後，完全無左聲氣，什至無人搵到佢，（希望係炒車）黃婆婆有機會已被消失，將831同黃婆婆兩件事聯想埋一齊，如果現場有人權組織，過長封站時間，突然宣布撤回條例，可能真係有人已經死左。

人權組織係現場 推到開記招

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG